學術分析 啤牌

多牌出先

邊家會贏

KKKQQQ9977
445566
2
3
完